對唔住，我真係好嬲

今日聶德權打一個電話
防暴冇幾耐就到場趕人走
我屌呀 乜你班狗原來可以咁撚有效率

721呢

幾多人打咗999
幾多人打咗999 都冇人接聽呀呀
幾多人係車廂入面比啲白衫打呀

屌你老味 食屎啦on9 政府

屌你老味 保皇工具 食屎啦屌

好撚嬲呀

狗係咁

做文宣
高官一個電話防暴即黎
721兩萬個電話冇人理

見住隔離有個大垃圾桶

真 求文宣組幫手
呢個對比真係令人好撚嬲